龍翔道東行快到黃大仙中線井蓋

真係好登 點解唔整下

鄧到仆街，以為去咗第三世界

當下我真係以為架車出事 避震斷咗

香港最出名嘅rally就係龍翔道 你估流？

窩打老道咪一樣
總之上落獅隧都要考驗一下架車
無乜事行大埔道都好過獅隧

坐巴士都feel到鄧到仆街

其實上路政署填form有冇用
之前投訴過貨櫃碼頭 一個禮拜唔夠就整好左

上星期先行完，有幾下鄧到個人離開咗個位，隻手揸軚盤俾少D力都唔得，條路又急又多彎，好易出事

為大家，我1823路政署（其實係水務署整）

雖然我明 香港密集 屎渠 水 電 煤 上網 管道係晒地底
但掘完回填真係做得太差 凹凹凸凸咁
一條路補左幾十次 又用唔同料填番 每一忽都唔同色 差到唔識講

龍翔道向東行一直都係用黎測試避側同abs

直頭危險

有用
佢起碼會有人去急救
跟住再排期夜晚換

次次經過都dun到飛起，但係返到屋企又唔記得 1823。

龍翔道整完好快又爛過 屌

琴晚好似已經整緊

太多重型車行，無計架喇

但屯公又唔係咁喎 好順

荃灣路駁葵涌道條橋，中快線轉轉下右彎個條接駁位，直頭踩到會跣胎添

水記渠記永遠唔會整佢地啲嘢，除非成個渠蓋唔見咗
利申身受其害

今日水務處專登打電話同我講整咗

呢幾日冇往果邊過 有經過ching可否講下情況如何 可否close case

可能真係整左 唔怪得早2日行過見封左中線個位 好快手 個個位我都中過好多次伏

突起左，不過唔算好突，叫做收貨

坐巴士好似登到部巴士就散咁
係咁吱吱聲部巴士